冇上一日連登 係咪錯過咗啲咩

優化係本土語言

有冇link

自己search 畀兄弟踢爆講蝗語

達哥